士砵亭多名主力有可能解約離隊!

由於球隊錯失了下季的歐冠資格，上個月有大約50名蒙面暴徒闖入士砵亭的訓練基地內並攻擊了球員。此外，在歐霸盃敗給馬德里體育會之後，賽後士砵亭主席卡華路在社交媒體上抨擊球員表現，之後球員批評主席的做法，要求和他對話，卡華路隨即把18名球員禁賽。經過緊急協商後才解決危機。（襲擊事件據報正是球會主席策劃）

此前門將柏特里西奧已經公開表示，他是身體暴力以及心理暴力的受害者，為了捍衞自己人格尊嚴和職業尊嚴，他希望和球會解約。

此外，包括謝臣-馬田斯、般奴-費南迪斯以及威廉-卡華奴也都選擇跟隨柏特里西奧（以上4位俱為葡萄牙世界盃國腳）以及另一名隊友波登斯腳步，荷蘭前鋒巴斯杜斯也會離開。他們全都寫信給球會以及葡萄牙足協，要求在30天內解除自己的現有合同。

睇黎今個轉會市場會好熱鬧

大把人搶

垃圾主席等蝕錢啦

阿朗母會搞成咁

個球會主席真係戇鳩鳩

阿朗番母會救世

起碼成億磅

解約無問題，俾解約金囉

散貨場又唔係咁計

搶呀！

租約期滿！血平無歸！要錢唔要貨！！

古亞迪斯廢撚到